仲有幾個鐘，我哋就會見到一個冇哂廣告嘅無綫！

多謝A餐巴同黃心穎

你哋嘅毅力真係好得人驚

無錢電視。恥與為伍

Y無晒？

過咗12點仲有新廣告出嘅
好可能有簽新commitment
即係擺明同香港人過唔去

唔知會唔會剩返節目預告同政府宣傳片呢

標題講到咁就係因為2020開始就係新廣告合約

實有奶共紅企落廣告

巨記果類

廣告商通常會同TVB簽一份合同
承諾每年洗幾多錢
所以就算點狙擊
12月31號前，都仲係用緊committed budget
無線點都仲有一啲廣告

但係因為兩位巴打同埋其他手足
今年仲肯同無線簽commitment 嘅廣告商少之又少
所以今晚12:00打後
可能突然間得返極少廣告

新一年新開始，仲有賣緊既廣告將會成為第一批目標

慣咗喇，不停追擊

可能得返中銀五糧液娃哈哈狂loop

無綫（hoes mad hoes mad hoes mad)

狂賀

美心繼續落

我最期待嘅畫面

唔會啦，一定仲有人搵佢落廣告

最後通牒已經出咗

仲有咩馬百良、M記、deliveroo、trivago果類，

sell廢老、sell吃喝玩樂港豬既唔會撤廣告

可以競猜一下12點之後
第一粒廣告Spot究竟係乜嘢牌子
聽日開始可以褒獎一下佢哋marketing team

推

仲有廣告既要文宣, 幫佢"宣傳"

你地要追擊應該順便追擊埋逼逼娼奴入面果d product

乜鳩香港原味道、東張西望全撚部膳稿黎

認全新廣告, 全部加入罷買清單

期待

毎年老麥都要爭第一出醒神套餐廣告

唔知今年無咗老麥會邊個做第一呢

見證又一亞視誕生

，

[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

入面有多份聯署，肯定有份你未做！香港人搵一次早早達標好唔好！！！唔好做Deadline Fighter 呀！！！

可能係林鄭今日條新片
因為冇晒其他廣告
變做每個commercial break播一次

追擊，一個都不漏

切勿一廂情願
唔計大陸果d，都大把人落廣告 ...

講到咁勁，到時唔係你所想，就會失望

恥與為伍

諗起亞視果D廣告

容許我睇一次tvb
睇下有咩要狙擊

政府成日賣廣告
倒$落海

一節廣告出現兩次一套劇既預告

睇下邊間新一年仆出嚟柒

係。

只要間公司既目標客戶係廢老/支那人，就唔怕你地杯，照落廣告

最後通牒

十足十亞洲亞洲咁
唔怪得會唱亞視會永遠都存在

唔使畀錢架。

各位巴打幫手記錄過左00:00之後所有仲喺tvb賣廣告嘅商戶

政府唔倒錢落海都將啲錢送晒中
其實都冇分別

我真係好撚期待呀，究竟佢地會唔會學似當年既亞亞亞亞視咁
重播啲舊既廣告呢?!?!

所以更加要畀啲壓力仍然落廣告嘅advertiser
等佢哋見到再出ad
就會成為出頭鳥

對！一定要追擊

持續追擊

唔使錢的

政府係硬性規定

不如叫林鄭買起佢做國營電視台算數

已經少左勁多廣告
見到個個咩鬼丫鬟劇一節廣告都要播2次
不過都有個新廣告
但係講普通話 唔記得左賣咩
以為真係睇緊中國d電視台

Respect A餐同黃心穎

想睇吓佢點無廣告

但又唔想幫佢刷view

應該點

亞視遺言

唯一出路

其實不論藍黃都好 依家有供應 冇需求 價格下降咁唔好咩 試下各品牌忍一忍 可能幾年後平多八成呢

LM

有trivago deliveroo呢啲打young professional市場嘅廣告 麻煩通知聲

TVB 戰線巴打堅勁

到左聽日加強狙擊
等走左既客更加唔敢回頭

屌，邊撚個仲睇無綫呀！

唔睇就有無廣告佢到瓜得。

乘勝追擊

唔知乜9愛心獎
聽到以為睇緊cctv
嗰種大陸tone

果份毅力真係好驚人
證明香港人從來唔係三分鐘熱度
而係一個determined 到痴撚線嘅民族

我買海馬牌

依家無綫播緊乜柒垃圾？
已經過咗好耐得99台生活

仆街， 無綫黎既喂

點睇美緣髮彩 愛膚堅

好期待，邊個搶先出閘呢？

真定假

聽到都興奮

lm播普通話廣告

300正評
0 負皮

亞洲良心咸左

唔係賣過百份咩

that's the point

你咁肯定佢地真係唔落廣告?

我就睇下仲有邊撚啲公司仲落廣告

咪撚再食

期待睇下咩環境

好緊張

我覺得以文宣手足咁高效率
隨時聽朝已經有人整好圖炸廣告商Facebook

叫hk 人罷買好難

之後變曬啲政府垃圾廣告

瘋狂播
與暴力割席

廣告告老細：同我打比TVB 話廣告內容有修改，遲啲先出街！

係gym見到tvb 播緊百老匯新廣告

無錢電視

持續再冇廣告
遲早硬塞首國歌落去添呀

良心電視台

psuh

多謝你地！

呢一刻可能仲係舊commitment
12點打後見真章

賣藥 賣奶粉果啲 加金拱門 惠康 萬寧

廣告行內人
無線今年放寬左小小
有部分客唔肯簽下年 但因為談判耐左 今年個amount會比佢用到1月尾

但係咁嘅情況仲擺片上去播倒米咩
Commitment 舊錢照比當跌左好過啦

準備斷崖式崩盤

Push

都要繼續努力
不過我唔睇TVB真係點都唔會見倒果啲廣告
仲有咩TVB偽人, 全部唔知乜水,用左佢地做代言都唔知, 真係好彩上網有人講先知咩牌子咁冇良心

昏睡百年

多謝A餐巴同黃心穎

咁得閒留意住cctvb

一句講晒 邊間落廣告 我就永久blacklist邊間！！！

好期待

到底邊間呢？

睇住黨媒掙扎中死去
幾 entertaining 丫

好期待
思覺脫係知名五毛

農曆年果D先最賺錢

好似以前亞視咁 狂loop花世界同腦白金

congratulations

nice

Pushhh

應該係牛柵牌 康業借貸廣告

政府個抽獎
都要 viuTV 公佈
算唔算破天荒

狙爆佢

係咪一定19年12月31號完約架

同問

堆到仆晒街

應該投標結果

正常係

但係上便有巴打講咗部分advertiser extend 咗
不過extend 得，好大機會係因為繼續有畀新生意畀TVB
所以一見有廣告
已經等於狙擊得

狙擊

打緊tvb戰線嘅手足戰友，到時又有新目標可以狙擊啦

點樣可以係唔睇無線嘅情況之下，知道無線有咩廣告

狂播政府廣告都死啦....洗腦式咁
與暴力割席
五大訴求 缺一不可

加油

聽到隔離屋睇Tvb

蘋果廣告公司

係咪12點打後廣告基本都黑名單唔使買？

Exact7ly

狙擊之鬼

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

十分之好

呢樣野等專業media planner 手足答
我唔知0001嘅spot 會唔會當前一日嘅2401咁計

不過有殺錯無放過
佢冇做commitment會出返嚟澄清㗎啦

老麥過咗12點唔係都撤左咩？

真心多謝A餐爸佢地 好落力咁狙擊 衷心感謝 希望佢哋會睇到

屌你好似講到佢兩個死咗咁

新年廣告套餐大把客幫襯
一次過睇晒有咩唔聲唔聲嘅藍企業

是但啦
自己本身都冇晒香港生意
仲要同 TVB 共渡時艱
藍色經濟圈駛費大又冇肉食
捱得幾耐

有 deliveroo 單聲
仲諗住試下用佢

新年快樂

無錢電視。恥與為伍

我估有Tempo
大家樂/美心 M記

好亞視臨死前嘅狀態。

LM等睇

感謝巴絲

十二點後抄低所有廣告呀

下年無線落廣告既無一間係無辜

又多一個原因喺聽日出黎遊行

個啲買左永久plan

咁又唔係喎，倒咗啲錢落海即係共產黨攞唔到

要繼續呀

721 831 101 1111 1112

狂loop蘋果廣告製作公司

Tui

而家好似改咗名叫 黃心穎(報仇)
笑死

新一年新合約

無廣告電視臺
煲劇一流,直去

好興奮

又話唔睇

換一個角度
12點打後出現嘅廣告全部要加強抵制

睇佢點死姐

我手頭上本身有2個客想毀約 即2019年唔播哂唔找數比TVB
本身TVB開offer係要佢地下年簽Commitment先得
最後過左Commitment deadline就話佢地開始排期出哂就算 當留住個關係
所以有部分都係會係12月中後播到去1月中後

不過簽恭喜發財就一定係新簽
1月中打後都好大機會係 除非佢有好多錢2019無駛

黨鐵廣告商都應該要有相同待遇

KFC都冇左？

期待變曬蝗語廣告

真
睇下D M記post就知香港人冇骨氣

咪都係睇

過埋今晚仲係無綫見到有廣告既話
全
撚
部
罷
買

推 期待有咩公司

佢有冇廣告我都唔知就是了
不過邊間仲落廣告就要話比大家知

熱切期待

聽日仍然見到落廣告既全部罷買

紅資奶共咁多, 點會無

全城期待
心穎巴已經準備好mark廣告
不過令你哋失望，我哋改做9:00pm出任務（因為投票結果）

聽日中午，我哋會喺FB TG發佈三個策略性方向
@sayno2tvb

敬請期待
大家繼續加油

發夢聽到下年會有蝗語強國汽車廣告

郭嘉巴

會唔會唔收錢照播跣人

無錯，到時一定要大力褒奬

會唔會有啲係簽到2020年6月

想問其實合約一定係一年？
同埋一定係12月到期？

咪即係當年既亞視

以前亞視既旺旺，果陣亞視個形象都冇咁衰

小部分客戶係

多謝你地

全城罷買！！！

好期待呀

記得擺上黎鞭屍

罷買所有2020仲落廣告既產品

A餐巴

推 多謝巴打

齊回來樂透半天
每節播一次

都係
不過要下定決心唔買任何係CCTVB出現嘅品牌

請受小弟一拜

感激A餐同心穎至死方休追擊
-------
香港獨立 唯一出路

再落就係鬼，要罷買‼️ 直接當藍店‼️

2020 仲落廣告既

pr team深夜ot準備

各位唔好只係睇81呀，82－85台（特別83台）都要睇呀！
83台仲係唔少廣告，之前83台已經抄咗好多。

理得佢
總之2020出現一律抵制
自己出黎解釋點解仲會喺黨台出現

多謝！

pushhhh

多謝你
tvb 變中央tv
聽下d 中國廣告
比仆街藍c 睇

如果可以隊冧TVB
就可以諗吓狙擊埋東方

BTW
你哋呢team 人可能係香港史上
第一支靠一己之力剷除一間上巿公司嘅人

唔想關公嘅咪自己出post解釋

推 要繼續追擊

TVB快D執笠

12點之後只會見到樓主柒左

我仲要見到班狗官仆街呀

麻煩各位手足，簽埋佢

追擊

我就係要呢啲

過撚咗12點就有廣告既
全部點名重點狙擊

唔好氹我啦

而家先知係1月1日開始計
會唔會有D係年中開始嘅contract?

呀Tvb員工，唔睇點知有咩廣告商呀

應該除咗啲exceptional case 以外
全部都係1月1 renew commitment

可以改名做無錢電視

原來有deliveroo

M記一早甩咗tvb啦

勉為其難望一望仲有邊D人落廣告

黃心穎最開心

Contract year唔一定跟calendar year....

其實地鐵都一樣，依家電梯廣告成日放二三星期唔換，因為少咗新廣告。

但係TVB commitment 就年年跟calendar year嘅

要cctvb 1個廣告都冇
係1個都冇

2020仲有廣告落係無線既公司，大家識點做

要

老麥冇喺cctvb賣廣告好耐
反而viutv就有

可以當藍店啦

push

係咪當旺仔QQ糖無到

估唔到無綫會係第一間公司有明顯結果
藍店會唔會開始驚呢?
美心

咁咪岩 愈黎愈似臨死前嘅Atv

仲有賣自己廣告package嘅廣告

落viuTv就乜都解決哂

終於會坐定定睇無線
逐個逐個狙擊

excel已開 準備閘名

Deliveroo冇咗好耐lu

會唔會全部都係政府廣告

啱喇！政府話TVB唔夠政府廣告，一日已經任務完成。

好耐無睇 聽朝起身轉過去睇下有咩公司仲落廣告

熱烈地彈琴

其實TVB commitment 可以 carry forward
今年未用晒可以帶落下年用

所以就算仲見到廣告
大家都唔駛灰心

無綫電視翡翠台

m記仲賣嘅話你會點做

諗返起以前亞視節目休息播兩個自己節目的宣傳就接下一節。

Ray

有冇人諗住追擊埋Big Big Shop?

i love that

蘋果廣告製作公司個廣告仲係唔係度

記得當年澳雪不停係亞視落廣告 仲有咩霸王乜乜乜

雪定香檳先

有冇agency 手足可以解答
如無意外，TVB係唔畀將上年commitment帶落下一年
而係迫advertiser forfeit

咁如果畀佢帶到2020嘅
係咪至少都買咗J2 J5 iNews 之類package 嘅commitment
先放佢carry forward?

宣傳易

等出成續表睇下新一年罷買名單

順應觀眾要求
無綫電視所有節目將不加插廣告時段

繼續追擊 新一年 邊個落 就邊個恥與為伍

正啊

最新既德國聯署! 最後2個鐘! 極緊急!!差13000人!!! 用chrome 翻譯填左佢再在直播live share出去

要當藍店咁狙擊!

係咪真架

其實而家已經無晒好多啦

第一次咁期待等睇電視
但係又唔係等睇個節目
而係等段廣告

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

得返d政府廣告係咁loop

多謝

冇客咪俾

如果廣告出現全撚部罷買罷食

記得聽過有用唔哂budget被tvb逼簽多年
當然要照狙擊

仲有美源髮彩

應該唔係所有廣告合約都係一月一日簽, 有D係年中, 但應會少左好多

多謝餐巴同心穎巴

陣間12點就開電視睇下成效係點

係就好~~唔好TUM我開心

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

永久食佢時段

第一滴血 12:02 J2美麗華旅遊

無綫VIUtv六四開

擇名時間

12:02 J2 本地漁農美食嘉年華
完

唔想睇無線
又想知佢有咩廣告
可以點做

佢地係最強之一嘅巴打

留意我地@sayno2tvb fb/tg

cctvb

推到cctvb仆街

無綫過咗00:09出仲未見新聞...
仲係後生仔傾吓偈

原來佢直頭冇咗新聞直播
索性唔倒數

掛住睇109，想知TVB點做尖咀海傍直播？企起高地直播，唔同手足企？

不停loop果幾個垃圾廣告

百老匯
位元堂

估還估 千其唔好睇

仲有好多廣告

全部細brand

有冇名單

J2 萬寧 trivago

仲有廣告即刻轉台

無綫：

百老滙
位元堂
景鴻
幸福
Simply Life
Sammy Beauty
維骨力
Skin Biotics
滙駿財務

有無巴絲可以幫手留意85

加晒入黑名單
慢慢逐一狙擊

嘩屌
好撚認真

叻

專業！

Expedia

真假新聞

多謝手足
利伸有幫手留言俾嬲！

推 繼續mon post

正丫老母屌你

支持手足 我一定全力配合

GOGOGO

有冇公司落黑警死全家廣告

有冇手足有admango
唔駛咁樣人手記錄

辛苦曬

兩點維園見
不打尖
請早到
blackbloc

有 但CCTVB會捉鬼

點捉？
問番admango 邊個check 過？

繼續推

竟然仲有咁多

感激
但TVB好多政府廣告

屌 撳慣咗不推

之前先話佢播得唔夠
係時候要loop下啦

2020年仲落廣告嗰啲一定係同香港人過唔去

四個台都係睇唔撚切
逐個黎算數

老實講，唔多
尤其係頭四個算係正常brand
有可能係spill over （即係落咗12月31號，畀人pre-empt 踢咗去呢個位）
又或者係樓上某位planner 手足咁講
Extend 咗些少spot 響一月用

淨返果啲
其實從來冇留意過佢哋出廣告
可能係執雞出呢啲子夜時份嘅spot
反正呢啲brand
隨時連FB都冇manage 過
炸嚟都無謂

如果見到有啲brand
仲有三五七粒spot
甚至乎keep 住出多三幾日
咁果啲牌子有簽commitment 機會就真係大喇

其實有冇media agency 手足直接手爆料
而家有邊間有做commitment?
唔駛我哋估估吓

仲有果堆
Simply Life/ Sammy Beauty/ 維骨力/ Skin Biotics/ 滙駿財務

呢啲牌子冇可能夠財力買prime time
如果無綫要靠呢堆嘢就仆得街

係兒登仔先啱，你唔好搞錯

原本藍/紅嘅公司 我諗唔會太理你哋罷唔罷幫襯 會落廣告就會落
百老滙好似原本已經藍？

佢哋連扮都唔扮下
就等收皮啦

支持
幸福 唔知咩背景 唔知會唔會cut廣告
其他個啲 會落廣告好似唔多出奇

冇一樣會買

得幸福未必避到
其他都可以唔使再理

又撳咗不推

大把替代品啦

未跌穿最低，屢創新低才是目標

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

聽朝6點先算2020/1/1嘅節目編排

原來聯署只係爭2000幾人

希望大家見字可以入去幫手簽
議員係前幾日話 its too late
如果成功簽夠 就可以證明比佢睇 never too late

辛苦A巴 黃巴 各同路巴

z

多謝大家既努力

好似真係
講左停廣告嘅爽WIFI都仲播緊

應該係，以前電視節目表都係去到0600先算新一日

有名單追擊未

觀望多一晚
可能未換日

辛福成日扮本土但又對中共喉舌不離不棄 正仆街

罷睇TVB之餘
大家記住睇Viu/Cable
睇完多d討論
比個氣氛廣告商去第到落廣告

我知其他電視台都有爭議
但在商言商 Run咁大個台都要有利潤先會考慮歸邊
逼死無線再講啦

留名睇有咩新廣告

推！

你睇下幸福既active ingredient係乜
最大路黎去去都係止痛,收鼻水, 化痰止咳呢三個成份
相同成份去藥房買其他牌子大把啦
不過可能分兩三粒食囉
仲要平好多

6點開始？
數住

好癲咁咪要一路睇tvb

希望多D支資賣廣告
比錢香港, 係香港投資但得唔到回報
加速死亡

最緊要望下邊d講大話

Skin biotics姊妹公司係孖人牌

幸福既好多都有外國牌子有出一樣

係同一個公司先岩，沛。麗乜乜乜乜公司，可上網睇，屌我要掟鳩哂啲孖人牌

多謝巴打

幸福係垃圾黎...
大把藥好過佢又平過佢...

孖人牌啲野根本唔係好好，買刀我寧願要日系

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
一月一 維園見

唔知你明唔明
政苦招標->蚛蟈公司(國企)中標=入共橙袋

倒去邊度都係入佢袋

正常以往係最多extend短時間 例如你簽左60萬 到12月仲有30萬未用
1/2月要用哂 然後同時要簽下年commitment
否則就要年尾前唔出街都Bill餘數

今年因為多客唔簽 所以TVB退讓左 以往Commitment要你簽上年嘅110/105% 今年只需上年嘅90%(不過仍然好多客唔簽)
即使客唔簽 TVB一開始都堅持要12月31日播哂 否則年尾照扣錢
但最後就變左Commitment Deadline後可以比佢地安排播出
形式可以係Spot/Title Sponsor/Product Placement
只要盡快安排出街 都唔會要個客咩都無出照係年尾Bill哂條數
所以專業講句 根本無所謂31/12 Deadline
好多客下年唔簽 但為左有Wastage目前都仲出緊值至用完舊錢
但正常計新年前都會用哂 除非有大客係扣住幾百萬未洗下年又唔簽

真唔真呀

講笑咩

幸福垃圾黎 食極都唔好
食左第二隻牌子
最多兩粒搞掂
食完半個鐘即訓到天光

我5年冇食話

裝修名單

係囉，點捉？

如果賬戶不斷攞CCTVB嘅廣告資料，就會被發現，所以用戶要攞埋其他台嘅資料

你啲任務我每日做！

翡翠台7:19—7:24有 Trivago 同幸福廣告

到時無線只係賣政府以暴制亂嘅廣告，一車車維穩費車入電視城，仲肥肥
官商勾結gogogo

咁同360有咩分別

一早被共慘黨買起

巨記都唔係做香港人生意。

人地支那澳門公司黎。

可唔可以講邊款好,THX

樂信？

simply life 美心架喎

呢幾年都係日本買成藥

多謝手足

岩岩 83 台廣告時間得返一個廣告
間野係 梳化倉
其他都係節目預告同政府宣傳片

如果TVB唔駛做官媒
報假新聞
就唔駛搞成咁
累死其他有心既員工

全部平時都唔會幫襯
除咗百老匯，不過會幫襯豐澤

袁沅玉報新聞真係好勁譚仔音。
9:44－48假新聞台廣告如下
勝景遊
無特約節目預告 x 5
（恐龍大時代個廣告賣咗差唔多2分鐘）
泰山功德會特約：老人病系列

2019年夜晚勁多廣告，抄埋夜晚。

新聞台無晒廣告

功德會 算唔算係商業廣告

任何XXXX特約嘅節目預告我會當係廣告，照抄。

推推推

cctvb 恥與為伍

推

落廣告者一律當藍店 罷買

而家落緊廣告果d,永久抵制

記得抄低TVB一切贊助商, 廣告
包括特約節目
時間已經比左好多D商家佬
唔可以講咩之前簽定乜乜柒柒咁

罷咩買 根本要裝修

thx anyone

OK

打倒tvb

百老滙電器，不了，留番比廢佬婆仔買啦！

唔好比佢停

無線不了

冇睇tvb 仲有邊間落緊廣告

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

好似trivago同expedia 係同一間公司開既？
如果我無記錯
求fc

將資料俾黃店apps

實行全民抵制

人地不嬲target支那人客

trivago是Expedia公司的子公司

繼續追擊

好驚係假希望

唔知你鳩戇定有證據，有就拎出黎

我見到好多招標港資、英資、美資都會中

元旦日，早上 0930-1000
得 Trivago 一個廣告
其餘都係自己節目宣傳
等陣得閒再睇睇

不要tvb

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

11：11－14 83台
skin.Biotics特約
Qivaro特約
其他自家廣告。頒獎典禮前有乜廣告可以補充。

simply life傢俬 同 simply life 餐廳都係美心？

11：15 - 17 85台
Yoov特約
中國聯通特約
自家廣告（包括冇特約節目預告）x 2
Trivago
政府廣告 x 2

真係好肉酸

唔知係咪錯覺呢
真係少咗好多廣告喎

而家一節廣告嘅pattern:

連續2段節目預告
Big big channel x 1
真advertiser 廣告 x1
政府廣告 （e.g.禁毒處) x1

跟住就完

笑到我勃起

個幅度又靚仔

真係好似少左好多
廣告時間得其他節目廣告

多謝你地所有人
香港一定要重光

等罷買list

買電器緊係去誠哥間豐澤

11:25-30 83台
田生特約：新聞檔案（節目）
自家節目預告 x 8
億京發展特約：愛回家
睇新聞學英文
德盛行
中原特約：日日睇樓團

40分之後想睇下109台有幾多廣告。

全民監察

係

CCTVB必須死！

反而尋晚viu做樹大招風，好似好多廣告

開始再狙擊未

1/1 11:45am
Expedia
珍妮詩Janese

11：43-45 83台
（講狼節目預告前如有漏請補充）
自家預告 x 4
又係泰山公德會特約
政府廣告

11：43－46
109台
牛欄牌
Trivago（有係CCTVB落廣告）
LG Pra.L
立邦
M記
巴哈甜睡寧
德國孖人牌特約
水務署

109台即係邊個台...好耐無睇無線

有線新聞台HD

睇左81兩個幾鐘
得4個廣告
Trivago
御藥堂
天地一號
惠康

11：55－12：00 83台
張公館特約：時事通識（節目）（2分鐘左右）
冇特約自家節目預告 x 5 (有D睇咗2次）
海通國際特約

抄廣告師全面進場

1/1 12:00 81台
珍妮詩 Janese
其他全部自家廣告

手足好波

全部罷買

罷買

痴線，岩岩睇cable新聞台
成6，7個廣告都有
收費電視廣告可以多過免費電視

好快知邊幾間係藍店就唔洗幫襯

12：12 － 15 無綫新聞台
（有漏請補充）
自家節目預告x 2
寶山金融特約
政府廣告

推呢個！

好撚勁呀手足

剝光豬～剝光豬～剝光豬～

12:15 81 台
Trivago

我聽番呢，好似tvb俾人將2019 d commitment帶去2020,好似

啲少項目wfc

講緊好似明日大愚嗰啲項目

會唔會變到大陸d電視咁
黎黎去去都係得個幾個廣告係咁播

2020繼續追縱兩位手足 追擊Fake news cctvb

12：25－30
無線新聞台
新鴻基特約節目
愛康健
自家廣告大量，5個以上
中銀人壽特約
政府廣告

香港開電視
雀巢
唯一信用貸款特約
自家廣告 x 4 (仲有藍永嘅）
馬會特約
九龍灣綜合名車展
LG Pra.L

有D唔同，亞視果種算得上係自然死亡
但TVB會咁係全靠各位巴絲勤力做支線，聚沙成塔打撚死

雀巢咩廣告

好似係能恩

邊個買邊個玩完

要支持番唔係tvb落廣告既商戶比佢地知唔係度落真係冇影響

聽乜q
比晒機會上年播晒佢
自己唔珍惜機會 有晒deadline仲想偷雞？
即係好鐘意cctvb啦

Trivago、Expedia、全部同一間

本身間嘢賣電器都唔平，食水勁深！

傢俬唔係
美心淨係做飲食

學英文節目仲有冇贊助？

冇

愛康健
中銀人壽
變亞視淨播中資不遠了

播緊廣告嘅係simply life傢私

sor 原來係傢俬柒咗唔好推

thx bro! 將全部blacklist 永久唔用

一個post on9完仲想污染另一個post
Post有線台出嚟做乜柒呀

樓上有巴打話應該計0600 之後嘅spot
所以都係等A餐巴黃心穎update

心穎好撚勁

?